{
    "documentation": "documentation",
    "changelog": "changelog",
    "micro-framework for Flutter": "micro-framework for Flutter",
    "hello": "안녕하세요 {{name}}",
    "language": "언어",
    "settings": "설정",
    "Select your language": "언어 선택",
    "English": "영어",
    "Vietnamese": "베트남어",
    "South Korean": "한국",
    "server": "서버",
    "account": "계정",
    "favoriteLocation": "즐겨찾기",
    "findALocation": "위치 찾기",
    "search": "검색",
    "share": "공유",
    "start": "시작",
    "direction": "방향",
    "Terminal - Destination": "역 - 목적지",
    "Toilets": "화장실 공간",
    "Luggage": "수하물 보관소",
    "Medical, health care": "의료 및 건강관리 분야",
    "Other places": "기타 위치",
    "Visitor": "방문 지역",
    "Shopping": "쇼핑 지역",
    "Smoking": "흡연 구역",
    "Souvenir shop": "기념품 판매 구역",
    "Performing arts": "공연 예술 분야",
    "Spa, beauty, treatment": "스파, 뷰티, 트리트먼트 공간",
    "Ticket counter": "티켓 카운터",
    "Restaurant": "식사 공간",
    "Entertainment": "운동장",
    "Hotel, motel": "호텔, 모텔",
    "Place you want to go": "가고 싶은 곳",
    "Home address": "집 주소",
    "Bussiness": "비즈니스",
    "Delete search history": "검색 기록 삭제",
    "Voice search": "음성 검색",
    "drive": "운전",
    "walk": "걷기",
    "motorbike": "오토바이",
    "bus": "버스"
}